「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

利申左先：淘大街坊

今朝一落街，見到一架EU車再加一大隊防暴狗，守住一間岩岩裝修好嘅優品360

各區巴絲快d做野，一齊裝修多d優品360，引狗狗過嚟，分散Poly狗力

仆街

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

有得諗

不如話葉繼歡出番黎
打劫金行
應該換到廿架

發現多咗間起火了

目標
另外兩部裝甲車

我地唔係為錢而做，優品360係福建幫嘛，你懂的

各區開花，調走紅磡警力

港島政總狗總中西環禮賓府完全無人搞

又話自己唔藍, Popo都去幫?

好難想像狗宿會幾多架

一齊用360開花，引走狗力

急不及待好想燒宿了

隔離間中銀都俾人打爛埋

佢地應該唔會理打劫金行
裝修係示威者做 緊要過打劫

純粹同你傾警力分配使用

唔會鼓吹任何犯法行為

推啊

一齊幫警甴調配警力

全香港好似好多支資公司架喎
今日仲要返工日添
大家千奇唔好影響到經濟活動呀

冇可能, 葉繼歡前年瓜左
諗過第2個

Pish

晚晚都比人裝修
執柒左佢啦
仲獻世

千祈唔好

裝修360，等班狗狗去做保安

p

推到班狗日日企係360做保安

問題裝一間用既係勇武裝修佬，佢只係需要派隻低質守門狗，勇武裝修佬係主場幫手效果比較好

係咁架啦啲人

pish

所以和理非要升級做勇武Lite

根本就要咁樣用魔法 而唔係掟地下

push

唔好推

poly現場好多和理非

一早講咗唔好搞金鋪，唔係有好多警察，好在你地都聽話冇人搞GooD

而家只急需分散力

打爆牌玻璃就獨動報警系統，乖呀唔好搞呀

我地hk 罪案率最少

良好市民

唔係話360跪左交左cctv唔裝修咩

乖，一齊奶共啦，去食金共門Lu GoGoGo

可唔可以唔好再推
爆零食鋪哩啲咁濕碎嘅事根本佢哋唔蒲頭都得
點會因為咁而抽走Poly啲警曱呀

tui

Up

Push

大規模放火裝修

Sure!! Anything can help!!
Just do something!! We are running out of time but

條片重拍假片

想救人一定要有籌碼喺手 (快入）

如果無灑target，果d公開支持黑警既公司都可以諗

仲有銀行！

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

條片假架

都覺得奇 咁耐都無人装修間360

全港隨機行動

請所有現任立法會議員及區議員（包候侯選人），立即聯合展開營救理大工作

和理非一齊升級裝修啦

一架EU值幾多錢
答案原來係一間360

宿億燒

即刻覺得之前360換唔到EU好蝕

銀行 曱甴屋 曱甴宿舍

唔好只限360

和理非一齊升級

冇電就大混亂，substation

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

自己爆開

[正視聽] 小心風向撚

[粟一燒特約廣告] 要令一隻鱷魚放口，係要揸佢春袋，唔係要擘大佢個口